(求推介)32寸 智能電視

得閒打下機 睇戲用

3000 至3500 畢值